點解你班高官可以咁反智

唔幫香港發展，喺度呃飯食，啲錢用落去啲無謂地方，啲政策對香港發展完全冇用，我地香港人都忍喇。

你地全部讀咁多書，唔係應該好醒目咩？點解你地依家成日做埋啲反智行為呀？就算你話呀爺喺背後搞好多小動作都好，點解你地唔可以帶頭反抗呀？

你地唔敢反抗怕冇咗份工，ok，我地市民反抗，有咩後果全部都係我地自己受返。我地反抗完只係要你如實反映返上去再同呀爺再商討，幫我地爭取少少時間啫。點解你地連呢點都做唔到呀？今次連外國勢力都介入，有其他國家幫手撐腰，你認低威同呀爺講句你唔敢咪有落台階囉。

你地班高官啲家人全部有後路，但係你地有冇諗過我地乜都冇嘅小市民？我地呢啲平民有嘅只係得呢一個香港。

高官們，你地經常漠視民意，箝制下一代思想，出賣百姓換取自己利益。你地個良心到底去咗邊？

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

整合曬資料 唔該大家入黎集中推！

香港狗官全部人渣黎

有幾反智？
你自己都講出重點啦
班撚樣個個有晒後路先有恃無恐咁賣港
cut晒班撚樣外國護照睇下敢唔敢？

有錢使得鬼推磨

（文宣組）612icon

【大整合】11/6-12/6 資訊整合 「反送中」

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

香港加油 各有各做！

佢地服務緊共產黨唔係香港人

林鄭：我上到位就得啦拉都係拉你地班連登傻仔

點解可以反智到連同理心同良心都冇埋
將心比己，如果佢地只係平民
有個當權者咁做
佢地個心會好過咩